可唔可以應承我今晚10點一齊鳩叫

之前幾日10點都好多人，但係琴日得返三四個人大叫

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

光復香港

時代革命

912 各區大合唱
913 各區花燈會
914 天水圍遊行
915 民陣大遊行

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
沒有暴徒 只有暴政
因果由國 容港治己

今日都係無人

痴撚線 而加係完全冇人嗌

陣間10:30再叫過

出哂商場嗌

之前有叫話改早9點

我條邨都係

而家兩個時間都冇人